2017-2018 NBA季前討論區 (7)

pg 波
sg pg13
sf ingram
pf XXXXXX
C lopez

仲有deng可以點清
其實上年潮咁簽人真係玩自己

nets 食noah 拎por仔
lin+dlo+por

一定仲有後續
換por都真係唔出狗

pg13打sg

i like the trade
同時證明話咩 dlo trade value 有頭三 pick 果堆人錯到不能再錯

其實一直都好想知nba sg同sf既分別其實有幾大
因為我地平時打波就係分pg同兩隻wing
而兩隻wing既功能上都差唔多
但nba就分sg同sf

唔 trade lin 嘅
dlo 打+練 off ball 有機會做到 all star
pacers 真係連 dlo 都要求唔到？
定係想 ingram or 2nd pick + deng 咁

都話根本唔會俾呢d offer 出黎
彩佢都有味

你自己話用黎trade 頭3 pick
之後其他人屌你 (好似係)

輸豪準備搵工未
你是咪又會冇波打啦

你唔出 ingram or 2nd pick，唔會幫你食 deng

點解屌 dlo trade 今季頭三 pick 呢個 idea？

幾時學識用腦
比你去湖人做decision = 下隊籃網

一定唔會出
jc randle 27 28 最多係咁

睇錯 當我無講過sor🤦🏻‍♂️

我至少唔會為左唔 tank 走去簽 Deng + Mozgov

(印象中)呢個 offer 已經好過曬你尋日講果堆

help

睇住食架姐，一開始緊係出低價，自己心中有個數最盡出到邊個位
就係佢俾埋AL 黎都冇所謂

美國本土湖迷仲未死得住
反正好多都鐘意 home town kid Lonzo
香港果班 ...

Nets 宜家缺嘅唔係 cap space
係 talent
就算佢身價點跌都好
今年 draft 佢都值 top 10
Lopez 上年已經 on block
連 late first round pick 嘅叫價都無人理
宜家等於用兩個 late first round 換個 top 10 pick 同份垃圾約

Adrian Wojnarowski @WojVerticalNBA·35秒

Sources: Charlotte is sending Miles Plumlee, Marco Belenelli and 41st pick to Atlanta for Dwight
Howard and 31st pick

wtf

Howard trade value 負數？